# Bad Rand

Это задача типа [crashme](https://best-cpp-course-ever.ru/prime/shad-cpp/blob/master/crash_readme.md).

Исходный код находится в файле run.cpp. Исполняемый файл получен командой
```
g++ -std=c++14 -O2 -Wall -DSEED=xxxu run.cpp -o run
```

Здесь `xxx` --- некоторое число (см. код).
